IT男 想似金鐘國 墮健身推銷陷阱

旺角一間健身中心四名職員涉嫌先後向兩名學生施加不當影響，促使他們分別簽單3,000元及1.8萬元購買健身課堂。四名職員被指違反《商品說明條例》，控以兩項威嚇銷售罪昨受審。其中一名事主供稱，涉案職員以填問卷為名，將他哄往健身中心，要他填表簽名，事後才補上課程和銀碼。他接受盤問時透露，未簽協議書前曾提及想擁有韓星金鐘國的健碩身形，但否認對方曾向他推銷健身計劃。
稱填表後被加上銀碼
四名被告為銷售員黃展澤（20歲）、譚嘉希（21歲）、張梓健（22歲）及健身教練區存信（24歲），案發時均是旺角彌敦道和富商業大廈7樓「力高工作室有限公司」員工。

案發時20歲，仍是名學生的其中一名男事主周俊宏稱，當晚他途經涉案大廈，穿黑制服的黃展澤要求他做問卷，卻被帶上健身中心見區存信。區替他度高磅重後，拿出客戶協議書叫他填表及簽名。周以為只是填問卷，「冇意識過係個騙局」，於是提供身份證和提款卡作核對資料。周指未幾譚嘉希稱因「入錯資料」，着他盡快提清戶口存款，否則會給公司過數。周急忙下樓到櫃員機提走3,700元後折返中心，卻發現協議書上多了「3,000」及「6堂課」字樣。黃稱無法取消課堂，要他付錢。他怒稱：「咁你哋同詐騙集團有乜分別？」但最終仍付款。黃約周兩星期後憑單退款，但周四次上門均遭推搪。

周透露區曾問他想擁有那種類型的體格，他答「金鐘國」，因金的身材「好fit」，區即說：「掂啦！」但周否認區曾向他推銷健身計劃，亦無人向他提及私人教練教授的健身課堂每堂收費500元。聆訊今續。

掂啦

掂喇

呢啲報導簡直係二次傷害
Between，掂啦

佢健身冇撚用
要健埋個腦

召喚 健身唔健腦巴打

他怒稱：「咁你哋同詐騙集團有乜分別？」但最終仍付款

戇鳩仔

啲回覆

it 毒撚

2019 年 7 月 24 日既新聞貼出來想點

係唔係真係咁毒?

健身狗真係仲低賤過倫敦金
乜乜柒柒健身教練 有d成碌竹咁都走過黎sell人

香港地做男仔做到咁真係慘

健身查根本睇下youtube照做，平時自己上網research 一下就夠。做gym靠毅力，唔係靠他人

搵教練教正確動作安排最適合你既訓練日程同埋餐單 可以令你做少d research 用錢換時間

但依家大場個班教練同你唔熟就教你少少 上堂最多幫你逗下就算 咁洗撚搵教練咩 youtube大撚把教學啦

隻眼似喎

睇你目標同埋有冇閒錢架者
ifbb pro 都會搵教練啦

係近年嗰班黃到發金嘅教練先真係有料
大場教練通常都呃飯食

掂啦！

岩岩先報左高脂教練堂

健身狗9成半藍

他怒稱：「咁你哋同詐騙集團有乜分別？」但最終仍付款。

唔俾錢佢會攞支槍做低你

啲"掂啦"係想點
old news

點解佢會覺得填問卷要“提供身份證和提款卡作核對資料”??

有咩理據

想似金鐘國IT男疑墮健身推銷陷阱 - 蘋果日報
2019年7月24日
拉

佢覺得係填問卷
但又填身份證同提款卡號碼
佢唔止戇鳩 直頭係弱智架喎

唔好咁講
前線手足都好多係做健身教練

警世: 任何街頭問卷調查都係誘騙集團既陷阱, 輕則個人資料被賣豬仔, 重則損失金錢~~

(eg. 旺角成日有D短裙妹妹拎住塊版叫人做問卷調查, 果D唔知係咪財務公司....)

唔係腦
係精氣神
佢肯掙扎一定咩事都無

胡CFU黃定藍

錯就係錯
是非黑白分清楚
我知唔係個個健身教練都係搵笨柒
但而家好多都係靠住人地自卑心態搵著數

周以為只是填問卷，「冇意識過係個騙局」，於是提供身份證和提款卡作核對資料。

真係戇鳩無藥醫 同DSE考場外做問答一撚樣

唔理佢黃定藍但佢搵笨柒就肯定

藍到黑

人地台灣有館長

香港得垃圾胡fc

唉健身唔健心，咪出事囉...
一早叫大家搵健身界一代宗師胡力威胡師傅學掙扎，提高成個人嘅精！氣！神！咁先有用架嘛...

你本身咪都大塊囉已經...

我教佢都得啦
一日一下掌上壓 之後飲蛋白粉
唔可以做太多如果唔係會好似THE ROCK咁大隻

去開間gym 有個職員成日搵我r水吹
傾到就deadair時候佢會講掂啦咁hea我

其實100下掌，100下卷腹100下深蹲
10km 跑，維持半年已經好fit

會甩頭髮

維持到一個禮拜 都話你叻

一睇個樣都知你連登手足

所以健身靠毅力

唔會比錢個教綀上堂就堅持到

唔係健身同it 人既問題，係個腦要練一練佢

新手去康文處玩下先，玩返一年半載再去都未遲

又前線好黃？個個職業都有人黃架啦定你係健身狗？

唔認同睇下youtube就學到 搵教練可以令個學生行少好多冤枉路同減低受傷風險
大把人入到gym 9操 卧推深蹲又唔識發力同姿勢勁危險 做背用哂個斜方 玩到縮埋哂

係好多大場企街健身騙徒 但唔好為反而反

巴打你講既係有道理

個人都覺得能力許可 教綀係好有幫助

新手就學點操 老手就會有教綀而比多左掙扎

但講到尾 前設係老手底下 自己識操既 又唔係要綀到張家輝咁

其實自己比月費gym room 有毅力定時去操 其實身型都已經好靚仔

曾經係佢同學

教綀最重要都係幫你睇手勢同有人follow住你唔會懶
都係要靠自己多

上下連登就練到la

比人搵過 真系蠢少少都會中招 不過戈陣洗開左佢地 走左佬

是日笑話

on9仔

年半後先會甩

九龍灣商業區個頭都有間

搵胡師父傳授精氣神

一啲掙扎都冇 點練

胡師傅幾時教訓下啲同行毒瘤

好似啾啾鞋